納米新樓狂減95萬售出

長沙灣納米樓AVA 61辣招期滿即錄首宗二手買賣，原業主劈價出貨料蝕使費離場。鴻發地產梁文楓表示，該盤中低層D室，實用面積150方呎，開放式間隔，叫價420萬港元放售。辣招鬆綁即獲外區收租客洽購，減價近100萬元，以325萬元售出，呎價21,667元。原業主2017年以320萬元一手買入，帳面獲利約5萬元，但扣除所有使費料實蝕約5.75萬元。該廈現時有約25個單位放盤，叫價由398萬至550萬元。

以為95萬出售

呢啲單位賣得出都偷笑

呎價仲係咁高

根本唔撚係人住

150尺

好想買一返屋企就噠落張床到，正呀

有冇則睇下 佢150呎仲要三尖八角咁就真係仆街含撚死得

實用面積150方呎

300萬樓, 呎價都過2萬
究竟層樓細到點樣

啲公屋最細好似都多過150呎

方方正正無露台，算係咁啦

當去左日本住酒店

除左做愛都冇其野做

好撚過買屯門個龍床

呢個走廊都廿幾呎.

有人租都話 投資
問題而家無人租 長期都一渣空出來

一萬租 都嫌貴啦

95萬先叫合理

想問你地間房有無150呎？
講到150呎住唔到人咁
酸到呢

你淨係係房活動?

直頭訓著都笑醒

帳面獲利約5萬元
炒啦炒啦正一死乞衣

同條女返到屋企就入房扑野瞓教架啦

水魚難求

可能條友食飯痾屎都拎入房呢 只係我地見識太少

仲有300萬樓

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

張圖細到d字都唔夠位寫
BATH浴室寫唔到係個屎坑入面

95萬就可以諗吓

納米樓

吓仲唔夠呀？

呢樣真

咁撚細我租劏房唔好

瞓邊

英國買到幾大？

糕糕糕去晒邊？

住呢d 單位會日日想去旅行
是旦一間酒店房都仲舒服 又唔駛自己執屋

係日本住APA，返屋企住AVA

梳化床
高架床

150尺細撚過我老母間公屋，邊會有人買呀

點會擺唔到床呀？

咪有人買左囉

俾狗住
想響屋企行下走下搞Party都唔使諗
仲要唔係望海，家徒石壁，望啲石屎樓景觀，住既人既一定心擴神怡

其實呢啲撚樣咁既垃圾樓都買算唔算托市

呢d單位其實幾錢租？
邊撚個會租呢d

戇鳩先買

呎價21,667元

150呎

擺就擺到 但係點擺個床位都會柒柒地

咪多得呢d思想
發展商繼續有咁細整咁細
到時100呎照有人狗衝買

個間格似日本啲one-room
真係擺張床同枱就無晒位

以迷你單位見稱的長沙灣AVA 61近月陸續入伙，已成交單位租金平過$1萬，目前逾30個租盤應市，實用150平方呎開放式每月叫租$1萬起。

AVA 61近月陸續入伙，美聯營業經理陳偉倫表示，由於項目仍在收樓初期，截至本月11日暫錄得1宗租務成交，為高層E室開放式單位，實用面積162平方呎，月租$8,500，呎租$52.5。陳偉倫指，AVA 61現時有33個租盤，每月叫租由$1萬至$1.6萬，叫價呎租由$63至$67，租盤戶型提供開放式至1房，涵蓋所有戶型。

現時租盤主要戶型為開放式單位，共有30個，每月叫租由$1萬至$1.2萬，其中高層F室，實用面積161平方呎，月租$1.2萬，呎租約$74.5。號稱「九龍最細」的150平方單位亦有租盤供應，目前低層C室，月租叫價$1萬，每呎叫租約$66.7。至於1房租盤供應則明顯較少，目前僅有3個，每月叫租由$1.5萬至$1.6萬。其中一個1房單位為低層A室，實用面積232平方呎，月租$1.6萬，每呎叫租約$69。

最新西半西個納米盤仲誇，示範單位無床，原來無位放，要整梳化床，不過皇帝瞓覺都要要張床啫，單位要咁大做咩

搵設計公司啦，唔洗比人賺咩

監倉咁款都要三球

雙人床都放唔到

租酒店分分鐘仲撚平

重買依d

呢個無留意，想睇

係囉

我移民唔好

高級單身公寓呀，無人預你訓兩個

呢D價錢都叫平左, 我大灣區住係香港返工好過

3萬蚊一尺？

300萬
英國應該買到間唔差既Detached

仲可以一邊啊屎 一邊洗衫
一邊沖涼 一邊 刷牙

自住一個最少都要300尺喇。150尺行幾步就冇

你係自己房屙屎尿？

On9

有300萬真係去英國好過

細成咁 你唔係喺張床度可以去邊

仲細過我工人房

月租酒店包水電wifi清潔先8千蚊

點住人

實用面積150方呎
仲細過我間房

你仲想行，大貪d喎

獲利約5萬元on9仔

賺左就係賺左

幾錢租

實有人狗衝
有車上就得

呢個時期仲買樓

客廳放張床可以變一樓一 仲有埋廚房比你煮生炒骨

呢個則 算係咁

你當去長洲 宿營啲房

呎價兩萬 on9

長沙灣150呎
好唔吸引，咁都325萬

咁都行到幾步嘅

150方呎

大家幾錢會租?
好ON9上網成10000$租

九龍區富士大廈有賣點
月租萬五都大把雞租

150呎首期都仲要70萬。。。

過隔離深水埗平一半

識貨呀

大家應該知道地球上有一個地方發生水災，好值得我哋關注

冇寫睡房，即係你好有自由，任你揀。可以瞓客廳/飯廳，浴室，或者開放式廚房。

一萬洗撚租佢
兩個人住叫人housewarming 都迫唔入
一個人不如搵人夾租

買黎開一樓一呀？

冇錯，呢件商品係純粹用黎炒，零實用性。

仲劏到兩間房，贏硬

呢啲細單位通常整閣樓 上面係床 下面有空間放梳化
不過扑唔扑到野就係第二個問題

如果有人真心買黎住真係想笑鳩佢

屌你老尾，個價大把地方買到house連車

打個和

租果d都on9

尺價2萬

條走廊長到就嚟可以擺官材，150‘咁就冇左廿呎了

同條女廁所玩果陣仲可以訓落洗衣機上面，由部洗衣機幫你震唔駛郁

新劏房 通常樓底都好高
可以比你整個閣樓返上格訓 下格就廳
1個人住其實幾好

佛羅多同佢既朋友表示冇問題

原業主：多謝你肯接火棒

9x9 呼吸plan

On99

屋企二千九百尺

你在房入面洗衫沖涼痾屎痾尿煮飯？

95萬就差唔多

個個都移民，搵鬼接貨

狗也不住 應該話狗都住唔落

真係好撚平，哭撚咗

淨係工人房都大過啦x12

垃圾都賣得出

CLS，3M買白居/公屋都好過買層湯房住！

SSP $20,000/呎

睇個積
我覺得1個人 甚至2公婆住都叫做唔差呀
係個價錢問題 過2萬蚊呎都on撚鳩

嘩 屌你 早3年買垃圾都升30%

屌，原來咁解

交管理費都交到你仆街

我隻狗活動範圍都太過佢

95萬既話我想買

2萬1？係業主on9叫天價

有人肯接貨，又蝕咁少，已經好好彩

條女要上到去見屋企細到咁 性慾都無埋既機會大d

100 萬現金即要。

做愛ok

唔差你個頭一張雙人床都冇晒位

狗住咖

2米幾 x 5米幾
車位黎wo

五十萬都俾多

香港啲業主真係當人係狗，夠膽死整啲得百幾呎既單位去賣

你個人生淨係得扑嘢就無得講啦
條女m到叫佢走添呀

為扑嘢住酒店啦
自己層樓要拎床單落街洗呀

我以為個扇型係企缸
睇真啲先知係門

就算9萬5 呎價都貴過外國買獨立屋

都要兩萬蚊呎 痴線

呢排好多 酒店同公寓
都搞年租優惠
個 size 都係呢隻
都係 5000 ~ 8000 左右

唔係就腳
呢刻邊有人仲出 10000 租呢啲？

講得出唔差嘅係離地定係低智一族？
佢地有冇面積概念架？
150呎減廁減「廚」得100呎唔夠
一間房大小嚟，但而家你叫佢「屋」呀

仲唔明去日本睇下啲酒店房
一打開門就係床 gip都開唔到嗰啲

但扣除所有使費料實蝕約5.75萬元

出左租既話應該平手有突

我一開頭仲心諗
點解個 BATH 係門口到？ 黑人問號？

原來個 則 細到寫唔到 BATH 字
佢驚遮住個尺寸

呢幅圖可以做教學
必定成為萬世經典

個設計可以係出面除定衫，入屋嗰陣好似入泳池嗰啲沖身花澆咁係天靈蓋沖一沖就入得屋，快捷又方便

去旅行住酒店都大過佢

香港 笑話

Studio果個唔算示範單位啦 淨係劃下呎

懇請周庭可以聯絡日本民間團體 吹大雞等我地捐錢支援九州嚴重水災

無牆都搞成咁，現實咪仲慘

單純以投資角度
看好個市

都唔應該買納米樓

升得最遲
趺得最快

80萬我要左佢

早兩個月先入伙

所以香港買樓都幾撚無敵
明明點睇都係失敗建設同投資
都可以蝕少少就離場

我不如去英國買House

呢啲呎數嘅單位，係得灣仔，旺角呢啲真正鬧市中心就有市場

長沙灣呢啲偽市區真係搵鬼租

管理費幾多

戶數少 過千五是常識吧

管理廢真係好濕9
單幢式乜撚都冇收咁撚貴
分分幾每幾年升一次

係仆街港共容許地產商建啲冇下限嘅屋
新加坡唔準500以下，人哋獨裁都會為人民諗吓
地已經少，仲攞嚟咁嘥

呢啲單位永遠有價冇市

上車盤？買完想換大樓都難

真係on9先買

12k使撚租佢

企向度做愛

95 萬 yen 先 ok 呀

屌佢老母
睇過條片
間屋一入去 左手面係廚房 右手面行3 4步已經係床
中間只可以放張2人桌 佢老母多一個人上黎玩 企都冇位比佢企
個廁所身都轉唔撚到
好撚反人類

劏到咁都可以戶數少

大把人爭住買，係連登仔話要移民先唔買

下次係咪會起100呎既樓
可以冇人理

早兩年已經ban咗唔准起納米樓

租酒店長住仲好過佢又平d又隨時住過第到，食囡仲成話我住酒店既

住酒店唔好？

監獄咁款

仲要連埋家私大床

買完都唔會自己住

仲有賺 唔計

用房去比較成間屋

唔通你就係買左150呎既業主？

上車盤就越黎越貴
豪宅就越黎越平

佢有心架喇

係外國住house

一入門口已經可以撻落床啦

傢俬都擺唔到既買黎做乜

又係

梁國雄議員可以退休

呎價21,667元。

本來想問你買過樓未 不過見你依句就知你連女都未媾到

其實令到條女出唔出水都係睇你間屋嘅級數
公屋嗰啲四人單位有幾百呎，但係條女去到樓下已經驚到

今時今日就算賣95萬都要諗下留黎移民好過

四四方方都係俾狗住
屙完屎行1 2步就見到張床

50萬都唔合理啦 20萬先合理

錯喇錯喇
貼返950,000比佢先合理

就算95萬都唔要 狗竇